樓下薩莉亞今日仲比尋日多人排隊！證明咩野？

隔離麥記拍烏蠅

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

唔接受都要承認運動已經玩完！ - #1

從昨天人數、破壞程度、tg汽油彈數目，今次遊戲已經落幕。 - #1

有七百萬人上街未？ - #1

只要裡面學生集體自殺先可以反敗為勝，民意先會逆轉 - #1

笑死！掉磚就咁大力整死人，掉汽油彈就無奶力…。算啦！返屋企吧！ - #1

意見及舉報：

薩莉亞依間野真係勁,幾間都有小強
居然間間都爆人

肯定係利東 夜晚9點都仲要排隊

其實d人係咪未食過pizza意粉？不過開係屋村真係唔休做！睇見麥記無人心都涼！

兩間都唔係好野 唔明有乜咁好

幾污糟都有人食
經過黃埔薩莉亞又係好q多人 神奇